頭先同女朋友試左鼻交

屌佢鼻哥窿

好舒服

幾細先做到

牙

Tiny dick

自曝其短

下次耳窿 令佢耳朵懷孕

撩鼻屎？

籤

仔

可能佢女友係肥婆日日用肥手指撩鼻屎

好意思講出嚟

好滿足